[談抗爭] 點解外國啲毒撚後生仔同香港啲毒撚差咁遠？

美國啲毒撚，不滿社會，拎枝步槍上街掃射，日本啲毒撚，都起碼通街斬人
香港代表：巴士膠，地鐵膠，腳膠.........點變態都冇暴力膠喎，點解呢？係咪文化差別？

我成日諗如果有呢種人出現，會唔會個抗爭好唔同

你分清楚毒撚到痴線佬先

出現咗啦 時不時都有手足俾人斬